傳曼聯或炒蘇B 同曼城爭普帥

【Now Sports】盛傳曼聯副主席活華特已經準備好，如果戰績沒有改善，將會辭退領隊蘇斯克查，由普捷天奴接手，但必須先跟同市宿敵曼城拗手瓜。

曼聯開季表現差勁，3場僅取得1勝2負，上仗更恥辱性在主場遭熱刺血洗6:1。英國《鏡報》爆料，雖然紅魔於轉會窗關閉前連簽4人，但如果未能及時反彈，活華特將會怒炒蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）。

活華特已經鎖定了由上季離開熱刺後一直未有再執教鞭的普捷天奴（Mauricio Pochettino）入主。不過，紅魔要邀得普帥來投，將會面對極大的挑戰，因為曼城也對這名48歲阿根廷籍教頭虎視眈眈。

英國《太陽報》指，2016年加盟藍月的領隊哥迪奧拿只餘下7個月合約，而且仍然未肯動筆簽新約。由於哥帥從未執教一支球隊超過4季，所以曼城已經準備好尋找接班人，普捷天奴就是最佳人選。

圖片來源 : ©AFP

交換領隊呢d以前下游隊先會咁做

哥蛇點會走
有邊一隊可以俾佢咁試完又試後防

大sam 果渣成日咁玩

好似教過一半既英超隊

加埋 曉士 柏祖 鶴臣, 呢堆中下游呃飯食專家

鶴臣教中下游ok ge 你睇水晶宮就知

拎錢出黎揾安76同占士過黎算啦

哥狗去曼聯啦, 屋都唔洗搬

係就快，肥普有料過個後備料好多

肥普+獌 功夫足球

係我地曼聯唔要哥狗

富咸果陣仲霸氣盃亞軍

咁老閪 都教金曼啦

木哥有無諗過佢先係最大問題

到時可以簽美斯

曼聯

互換教la diu

鏝爭乜鬼野呀
有哥帥仲唔珍惜
不如兩隊曼交換

排16咪下游

蘇b 變成 condom

就算請普爸都解放唔到普巴
請黎做乜

最大贏家係咪連美斯 ？

利申： 好耐冇睇曼聯，係咪雪左連美斯好耐？

聯賽杯出

鏡報